Leserlaubnis f. Staat Geheimdienste jeder Art inkl.  
→ [ :arrow_up_small: Statistik eh… <sup>als CSV</sup>][netupload]

[ :arrow_right_hook: Opendata Transparency Request ][pamflete]  
to whomwhoever hereby i grant the permission to access my <sup>in other terms our</sup> data from your <sup>in other terms our</sup> government

Post your findings and thoughts <sup>Te das cuenta</sup>


<br>

# RE <sup>↲AD↵</sup> ME – macht das Polizei-Verbrechen 2017-11-28 öffentlich <sup>Beschwerden/Anzeigen/Anklageverfahren/…</sup>

Volksweisheit: „In der Regel besteht der Ausnahmezustand.”

[ :arrow_up_small: Du wirst tun, was ich will <sup>ISBN 978-3-492-30410-8</sup> ][hypnose]  
[ :arrow_up_small: Versteckte Botschaften <sup>ISBN 978-3-95788-103-8</sup> ][steganographie]  


[netupload]: https://1drv.ms/u/s!Aq_PeSmrJqGAhn6z8hjDQTaP2nmN "fritzerPointRoute-Online-Zähler.csv"
[pamflete]: https://gitlab.com/xcheck/fellows/-/snippets/1680925
[hypnose]: https://www.piper.de/buecher/du-wirst-tun-was-ich-will-isbn-978-3-492-30410-8
[steganographie]: https://www.dpunkt.de/buecher/12500/9783957881038-versteckte-botschaften-(telepolis).html


current status‥ [ :arrow_right_hook: **drop.in** ](/drop_in.md) _&nbsp;« Police Crime contagion **{+→ disclosure yet pending+}**_

| ₁₁basis | project | subscription | rel |
| --- | -- | -- | --|
| ☒ | blog :footprints: | — \|me\| | [ :arrow_up_small: www.rollator-parcours.com/de/ ](http://www.rollator-parcours.com/de/) |
| ☒ | fellows :chestnut: |  pseudonym [kudos] | [ :arrow_right_hook: gitlab.com/xcheck/fellows/-/wikis/home ](https://gitlab.com/xcheck/fellows/-/wikis/home) |
| ☐ | ~~_levelling_ :bouquet:~~ | anonym /link ex\ | [ :arrow_up_small: fb.com/groups/DiStammtisch/ ](https://www.facebook.com/groups/DiStammtisch/) _<sup>« s'pool</sup>_ |

<!-- | ☐ | invitee (private) :file_folder: | theme-of-elements | [ :left_right_arrow: ∷ ](https://gitlab.com/xcheck/theme-of-elements/-/wikis/home) | -->


<br>

# Beschluss nach Bürgerliches Gesetzbuch (BGB) § 630g Einsichtnahme in die Patientenakte

1.  Die Beklagte hat die Kosten des Rechtsstreits zu tragen.
2.  Der Streitwert wird auf 1.000,00 :euro: festgesetzt.

[ :arrow_right_hook: Az.: 8 C 2603/15 – Amtsgericht Rosenheim <sup>**2016-02-15** Chromik</sup> ](https://gitlab.com/xcheck/fellows/-/snippets/1680829)

---
**[ :leftwards_arrow_with_hook: README ](/README.md)**

[ :arrow_right_hook: drop.in ](/drop_in.md) _« Vorfall in 2017 per Polizei_

[ :arrow_right_hook: netiqette ](/netiqette.md)
